齊練掌上壓（ Push up ）

有無掌上壓高手
窄手一口氣 85度 36-40下
有無人可以教點突破? 已經keep咗個下數幾個月

下數冇用的
最緊要係做既時候比D掙扎
慢慢黎
FEEL下D肌肉

做多幾組好過
剩係一野爆40-50下無咩意思

mind-muscles connection 先係最重要，俾你fing到100下都無用，一開始2秒落2秒上，留意住肌肉收縮嘅感覺

但我係想練耐力 唔係肌肉線條喎

分組做都對耐力有幫助

你一下做10秒試試

鳩做無用架，屌

留名學野

留名

樓上講，下數冇乜意思。
上落速度放慢，心裡數1，2⋯⋯慢慢數
20-25下。休息，再做
大概3，4組。 包你話正

掙扎 掙扎 掙扎 掙扎